識食一定係食日本大閘蟹 中國的不了

any suggestion?

爆膏

How to tell they are actually from Japan

保護自己

勿留TG

邊間買

做得好

真係好好味